袁國強下台 #十一 #維園

袁國強下台

去黎把撚

齋坐響屋企聽網台屌左膠唔好（曲）

一陣